請各位停止打J !!!!!!!!!!!!!!!!!! 戒J =/= 戒慾

請各位停止打J !!!
打J 後，幾秒快感過後，再過一陣
你會發現，只有無限空虛寂寞伴隨
心底裡有個空洞
寂寞, 空虛 , 不斷湧現
呢一刻, 老實講, 你會想起她 ...

打J 其實係一個惡性循環
第一， J係會越打越攰，精神越來越差
精神差就做咩都死，做咩都唔順利

第二，J完會對女人既興趣下降
科學上係因為J 完會令睪固酮(Testosterone) 下降
睪固酮下降 --> 自信, 精力, 性慾, 異性吸引力會下降 --> 更加唔會去溝女/ 溝女成功率低下

一般打開J既巴打，都會遇到以上情況發生，
搞到down down 地, 情場職場都失意
深夜時難免寂寞, 空虛，然後就打次J ，諗住爽下
係爽既 , 但過多陣，你會發現
你更寂寞, 更空虛

其實，你幾咸濕都好
心底裡，一定有個她

戒J =/= 戒慾
戒J 係令你唔好浪費精力係 D AV身上
睇AV 打J 係一樣惡性循環既事

你要做既，係唔好再打J ,
將精力，精神去追求你心底既果個「佢」
你再咁打J 落去，根本唔會有將來

已射 thx

扯剽好硬

香港反色情組織 ReaLife 宣傳片

兩千人Telegram群

中國有戒色吧３百幾萬人
外國有【Nofap】、【Fight The New Drug】

ReaLife簡介
腎好則身體好 腦力好 精力好
你可以活得更好
希望大家遠離色情re a life
然後活出real life

ReaLife宗旨
遠離色情 活得更好

Instagram：siudontleave
FACEBOOK專頁：ReaLife
ReaLife論壇 ：